獨立除咗係口號，想問下可以做啲咩實事幫手

買軍火訓練士兵搵美國做唔到
選個獨立派區議員再入立法會做唔到
除咗講口號 文宣獨立好處 再搞公投？
但投完又點？共產黨會比？
我好想獨立呀但可以做啲咩好無力

求萬能嘅連登仔指教

除咗嗌獨立，仲有咩可以做

唔好咁講 連登獨派實有方法

冇人認真傾港獨既理據, 用黎說服香港人, 外國人
只係嘈支唔支持

我絕對支持

連登仔總結：香港唔配有民主

完

說服外國人
理據: 中國透過香港偷技術
數據: 7成外匯收入靠香港
利益: 外國係香港投標先會成功, 而唔係全部中國攞晒所有合約
(唔係好夠, 要再多啲)

練下點樣用火魔打爆老解架坦克